成大班綠曱甴係中環守住，其實係防人群去中聯辦

成大班綠曱甴係中環守住，其實係防人群去中聯辦

有邊個唔知

唔係次次都重兵守中聯辨咩